cctai簡直係連登版張建宗

加泰集會之前就屌哂鬼叫人唔好去 邊個去邊個就係鬼
完左之後就話過左去 唔好再提 大家和解
同林奠721搵人打完你 之後廢宗叫你向前看一撚樣

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

拉

前恥？You sure?

好波！

你地當初屌柒我地就大大聲，又話我地係5毛係鬼，而家話返你地又話我地分化
公就我輸 字就你贏

咪撚再提加泰

係公你贏，字都你贏
同國師一撚樣

前恥:
法師 蓄供池?

系 波台以後唔可以講巴塞 撐巴塞=分化撚

巴區全部5毛

人權法又過唔到

呢句真我係愛斯賓奴球迷 一定唔會得罪所羅門魚

西班牙人

u果然係國安
撐西班牙人=歐盟有face 美國開心=人權法過到=中共收皮

cc tai印象中次次同波台作對都係豬到仆街

而家班撚樣又反陳雲
早兩日先奶到雪雪聲
cctai又贏